\documentclass{alemao}

\begin{document}
\begin{center}
	\textbf{\LARGE Hausaufgaben}
\end{center}
\large

Im Internet gibt es eine Diskussion über das Thema Hausaufgaben. Ich möchte die 4 Meinungen, die ich gelesen habe wiedergeben:

Laura sagt, dass Hausaufgaben hat kein Wichtigkeit. Wenn sie verstandt nichts in der Schule, lernt sie auch nicht zu hause.

Tim meint, dass Hausaufgaben ist sehr wichtig. Er magt noch einmal in Ruhe alles machen, ob er alles verstanden hat.

Nach Klaras Meinung, trägt Hausaufgaben keine Lust fur Lernen. Sie denkt dass die Schülern brauchen seine Freizeit.

Peter sagt, dass an sein Schule sie machen seine Hausaufgaben in der Schule. Es gibt eine Zeit für Arbeiten zu machen mit ein Lehrer helfen. Das findt er gut.

In meine Schule, es gibt viele Hausaufgaben. Da kann die Schülern studieren und trainieren was wir lernen haben. Manchmal machen sie nichts, weil sind sehr beshäftigt und haben kein Zeit für Aufgaben machen.

Ich denke Hausaufgaben sind sehr wichtig. Wenn habe ich nicht verstehen, kann ich über den Thema nachforschen und kann ich präparieren für den Test. Es ist nie spät zu lernen.
\end{document}
